天佑老雞吹水區7

hi I am leelabb

你 最近還好嗎

柒年喺咪我識果嗰柒柒？

[member]唔係/member]

喺 安好就好

老雞 屌你老母

咪走雞

捉雞敢死隊

搞串個party

無

老雞教我cow女未

55 絕膠

老雞唔教 我唔酒

臭

。

同意

但你見到徒

辣殺

有蜜糖呀 隻辣味好似大陸杯麵啲調味粉...

加嚟做乜?

老雞我屌你老母

佢食晒d女 搞到有太多仇家

我真以為係……

唔歡迎我?

多

OFF

[url]個仔仔冇再追你了?[/url]

[url]識左唔少有J既女女[/url]